
                      Lo mejor que me pudo pasar es que la empecé a ver sin saber absolutamente de qué iba. Me ha encantado. Historia que atrapa, y no es la clásica película romántica. Es perfecta.
        
            